# Удаление ненужных коммитов
Придумать как можно удалить все коммиты из истории кроме трех последних


# Expected result:
- Публичный репозиторий
- Склоненный с репозитория https://github.com/MaksymSemenykhin/git-course-task/tree/task%231
- В истории комитов только три коммита(последние в оригинальной репе)
- В README файле описано как именно был произведен откат(Схема, описание или скрипт)
- Правки README файла могут быть 4м коммитом

*********************************************************************************************
Как я делал задание №1

1. Клонировать репозиторий  https://github.com/MaksymSemenykhin/git-course-task/tree/task%231
у меня не получилось, писало ошибку, что такого не существует. Но дало возможность склонировать
такой репозиторий  https://github.com/MaksymSemenykhin/git-course-task.git, что я и сделал.
Клонирование производил на gitlab, получился такой: https://gitlab.com/staskuznetsov/2.1dz
Тип проекта выбрал публичный, чтобы доступ на чтение был без пароля.

2. Я удалил все ветки, кроме task#1, прямо на сайте gitlab.com

3. На ПК из-под Linux с установленным клиентом git применил команду клонирования:
sudo git clone https://gitlab.com/staskuznetsov/2.1dz

4. Удалял ненужные коммиты командой: 
sudo git rebase --root -i
При этом запускался интерактивный режим и можно было править как в редакторе nano.
Удавалось удалять коммиты последние. А вот удалить именно первые и оставить три последних 
коммита не удавалось - выдавало ошибку о том, что есть конфликты.
Добиться того, чтобы остались только три последних коммита у меня получилось применением 
команды слияния нескольких коммитов в один.

5. Чтобы изменение истории коммитов перенеслись на сайт я ввел команду: 
sudo git push -f

6. После написания этого комментария (как я делал ДЗ) я сохранюсь и применю команды:
sudo git add README.md
sudo git commit
sudo git push
